我想開一間暖床公司

有無得諗

開暖廁板公司

攬住我

個廁板？

捉實我碌撚